測字!信則有，信則寧

老父工作室最近光榮結業，但佢覺得太得閒，所以决定答下有緣人。佢本身專研神秘學，我既求知慾都係佢陪養，希望幫到。限每日五人。未必快答

測字要準,首先要有心誠，喺心入面問自己條問題三次，然後用筆寫一個字。其次最容易忽略既係 外應，即係寫字時環境發生既事，如雞鳴狗吠，日出降雨等。

有個人測字問生意發展，寫左個一字。老豆話: 你人朝向我問卜，寫一字，意即你向外看， 一上有卜，即上字，絕佳。但若由外人看，即一下有卜，即下字。 生意宜自作主，不合伙。原來佢真係諗緊好唔好自己飛起partner

問題:
姓別:
手寫的字:
環境特別的事:如有

最後唔好問我係咪邊個

駱生，駱，即馬各。説文解字中，馬爲武，多出外勞動。夊言者，有行而止之，不相聽也。

如由藍領或辛苦工轉白領辦公室，爲上佳。如由穩定白領轉走，即恐怕多是非口角。

屌！！！

眾者，三人所聚目。原本是好字，受各人注目，奈何你手寫三人不齊，目不蓋各人。事業上同事家人意見不一，難有大突破，好似你兩個公仔咁。建議先做本份，爭取信任。

問題：黎緊見個份工同我夾唔夾？會唔會請我？
姓別：女
字：涼
環境：風扇聲

問題 我應該向咩行業發展？
性別 女
環境 非常擠逼冇陽光既睡房

麻煩樓主同樓主爸爸！

毛 字，想測 習近平 幾時落台

因者一人困於國中，老豆話你心中衹有一人，一係你自己，一係你已有意中人。建議走出框框，暫不明朗

建議各位手寫，同埋回覆下

問題 我今年讀書會唔會成功？
性別 女
環境 客廳 有風扇 2隻貓

Thanks

問題:我會唔會有女朋友？
姓別:男
手寫字:有
環境特別事:冷氣房

先說信，信爲人言，由衷之說。人比言大，口有缺則不爲口。似乎難守諾言，成功雖改之。
日在上而干聲則爲不雨。日在旁而干聲則爲晚。如今日已過午，你人在西日下爲昃。時機已晚，宜小心小心

今日最後

有

日下之月的衍字。日不當見食也，月食之。孔子曰，多聞闕疑。愼言其餘。則寡憂。

建議你小說話，小憂慮，你既然已日下巳食，明月將現，感情路甚吉

麻煩回覆下，睇下準唔準

謝謝你，我想問什麼是小說話？

少説話 sor

push . 樓上幾個巴打有冇回應

問題: 我想知幾時升職
姓別: 女
手寫的字:
環境特別的事： 老細咁啱叫我過去答問題

爸打，承諾自己，家人，客人既野應由淺入深，晚晚改變。有一學說建議人可重複寫你寫得唔好既字。例如每日寫個信字，可改變運程。記住人約比言，口中無缺。

問題: 今年或者下年會唔會搵到女朋友
姓別: 何
環境特別的事: 周圍都好多昆蟲

問題:返新工幾個月轉唔轉好
姓別:男
手寫的字:錢
環境特別的事:如有

問題：會否在半年內有男朋友
性別：女
手寫的字：可
環境：陽光普照

重有幾位未俾回覆。 因為所有事物都有付出有收獲，我地已經透露左玄機，如果你地唔俾出(回覆)，代價就會以其他形式係我身上付出

#33 我一定會覆你 你幫我睇睇

問題:泥緊讀難度較高的課程，畢唔畢到業?
姓別:女
手寫的字:
環境特別的事:電視機聲

Thank you!

今日測完了，明日申時 3pm再繼續

問題:有冇機會識返一個失去聯絡嘅舊朋友？
姓別:男
手寫的字:曉
環境特別的事:冷氣

冇問題等你批呀

當時有風扇

三點正再開始，由三點第一個reply 開始計五個。·請承諾回覆

問題:返新工幾個月轉唔轉好
姓別:男
手寫的字:錢
環境特別的事:HOME OFFICE緊

錢可視爲金戔，戔意思本是巧言，亦可爲半邊殘，亦可為兩戈。你金部過大，但衹有半底，戔亦有殘缺。新工應該更高收入，但你自己裝備不足。如有信心進修，大可轉工。如未有信心，恐怕新工不會穩定。

我承諾回覆

想問下同意中人有冇可能發展
姓別：男

曉是從日，堯切聲。堯除左係聖人，亦可解爲高遠。所以曉字係長日不盡，剛剛開始既意思，恐怕尋人短期未果，不有回音。

唔該

尋日個d唔再覆架嗱？

唔好意思，太多搞唔掂

麻煩哂 到時會回覆翻

《易經》曰：“利者，義之和也，木乃冒地而生。 小姐，坦白講，字既意思係叫刀口嘗糖，歪木本身爲不學無術之徒 sorry。 似行偏財路。你pm我，睇下有無算錯

問題：幾時可以克服情緒問題去返工同正常生活
性別：女
手寫的字：游
環境：由西邪的房間轉去陰涼的房間 夾住一把芭蕉扇再上廳寫字

準喎 師傅

宵字下的月不成形，又被影所擋。意景月黑風高 遮雲蔽月，非常不明朗。不見日不見月，看似不合天時。難磿合

書字有多種意義，如無人之律，非竹之筆。你字寫一旁，歪坐下日。可能係本身自律不足，不愛讀書。無人管制時不太建議，除非有朋友家人支持

已經五條，敬候各位回音

原來都算中

上網揾的

偏財的象徵有：一，有意外之財，不勞而獲的象徵。二，不遇之機，竟而能遇。三，邂逅之艷，落花有意。四，納妻之福，一說即合。

第二問了，明日請早

都算中

性別：男

push

敬候回覆

我會回覆架

我會覆架 點解miss左我

問題：我之後應該留係香港做野定離開去外國讀書
姓別：女
字：心

環境：風扇聲+好亂嘅房
唔該曬

多謝大師，本身都知結果係咁，諗住多問一句，希望柳暗花明 哈哈哈哈哈哈

三點正再開始，由三點第一個reply 開始計五個。·請承諾回覆

有部分朋友仍然未能守承諾，再係咁就要轉玩法喇。原則問題

問題: 表白會點
姓別: 男
手寫的字:
環境特別事：與貓同住 環境開揚 少西斜

問題: 我同我前男友會唔會復合，亦想知是好是壞？
姓別: 女
手寫的字:
環境特別的事: 陽光普照下，有人係度玩門鎖的聲
皮已正!!必定會回覆
寫完先發現自己個愛字因為寫左前面個必字而寫錯字, 我諗都係玄機

#33reply 師兄唔該曬

問題: 表白會點
姓別: 男
手寫的字:
環境特別事：與貓同住，環境開揚，少西斜

師兄

想問下同意中人有冇可能發展
姓別：男
字:

唔好意思頭先無睇清係寫一個字，我係寫個 必 字先

唔好意思 打漏左環境：office 房，聽講歌

海字極爲古老，有深遠歷史。本身海係四川百納，包容萬事，平和穩定之意。可惜你字非常朦朧，表面十拿九穩，實在暗湧。希望你能性格穩重一d，可作補救

影得差，
btw thx 巴打

問題: 幾時會有一份可以順利升職發展既工作
姓別: 女
手寫的字: 先
環境特別的事: 窗外陽光普照，有工程聲(但唔算嘈)，岩岩想寫字個陣比上司call我
我會比feedback架唔該

唔啱聽既說話，想唔想聽?

講

我怕太直，再傷你心。
愛字係上下兩手將心獻上俾對方，而你心中有傷痕。先寫必，再錯寫愛，證明你自己既心對過去未放開。不如俾少少時間你自己療傷，之後再慢慢學習愛

係，諗個陣會浮現左呢一隻字，個心有一丿我都心知不妙，而我的確係受左傷放唔低
敢問巴打，可唔可以再幫我睇多一隻字？
我想知道到底我要如何處理我同佢呢段關係先好？

緣字本來造字是指 衣袖邊沿，人一手執另一人衣袖是爲緣。你緣字糸旁不成糸，意象指你倆其中一人拼命挽救。而你力透紙背，字體有力，挽救既應該係你。 不如俾多少少空間大家，等大家整理衣裳 整理自己再算

個人經驗，其實你知幾時時候到，有時候無聲勝有聲，不一定驚濤駭浪才叫愛情

問題: 有冇機會複合
姓別: Lucy
手寫的字: 心
環境特別的事:冇

問 溝唔溝到而家我心中有點意思果個女仔
性別：男
環境：喺家中一個都算幾陰涼既房到，幾舒服咁寫呢隻字

李字不錯!李源自木下之子，即果實，即因果。任何事業上有努力的結果都爲上佳。要小心李上的木字，你寫成十人，你事業上的努力恐怕一大部份是花在人上，加強基礎，突破指日可待

巴打唔簡單，其實好多moment 係自己唔夠膽 點都好我會鼓勵勇氣試左先算

今日最後一字

都係年輕人既通病，寫字經常會有缺口。你日有缺口，日背有影，意象蝕日雲蔽。坦言，蝕日有時，暫時時候未到，要等雲霧散去方可有機。 是否兩人間有誤會或猜疑，或是有第三人或信心不足

平常心面對吧

人事最複雜
希望快啲升職
多謝師兄

今日已完五字，明日三時請早
可能之後會留個telegram 幫其他人

溫書唔記得時間又遲左

遲咗今日辛苦晒

問題: 見咗份工會唔會有offer?
姓別: 男
手寫的字: 雲
環境特別的事: 禮拜二見工用ZOOM interview

我承諾會回覆

問題: 想問生意嘅發展
姓別:女
手寫的字:主
環境特別的事:N/A

請問可以點樣學真係好勁

如蒙解疑，不勝感激

補手寫字

漢學根底厚，古籍要記熟，仲要觸類旁通。老豆以前收一千一個字㗎

一定會比回覆
排隊等ching

問題: 今年能否大展鴻圖？
性別: 男
手寫的字:
環境特別的事: 額頭流血

我有時都好迷茫，唔知佢點諗
Thx 多謝師兄

等左巴打2日
係咪要重新開始計
我一定會覆你架

咁次前打過o既駛唔駛Upload 多次？

我應該喺咩行業或咩方面進修？
性別：女

特別：自己間房，都幾亂

我都睇番之前既reply,唔駛再upload t

感謝，咁聽日睇下有冇緣

問題：絪緣
姓別：男
手寫的字：中
環境特別的事：蟬鳴

Missed 舉鐵巴

承諾會回覆謝巴打

等咗幾日都未有回音，原來巴打係每日派籌
喺度承諾左會回覆先，如果聽日趕得切麻煩巴打用我#40嘅留言

承諾回覆

三點再開始，謝謝

問題 我明年retake DSE會唔會成功？
性別 女
環境 客廳 有風扇 2隻貓

Thanks巴打同爸爸 一定會覆你的

準時3點夠鐘排隊

原本我係諗住"我幾時會搵到份岩我既工"就浮起"先"呢個字，但之後想問得具體啲就寫左上面個問題，不過想問既意思係一樣既

唔該哂

承諾回覆
手寫字在#134
thank you ching

較咗鬧鐘3點回覆

你哋使唔使咁快

（借ac）
問題:我行唔行幼教路好？
姓別:女
手寫的字:望
環境特別的事: 公司電腦前，偶有同事mouse click click聲
承諾回覆，不過唔知有無咁快靈

我都係
2.59嘅鬧鐘

琴日出過

睇下有冇緣

咁快就爆

問題: 今年十二月前會有冇新工作聘書
姓別：女
手寫的字: 馬
環境特別的事: 寫完 家人見到我好開心同要重新影相上傳

補充一下資料
寫時有風扇聲
本身今日唔記得三點到，不過14:59嘅時候有個tg message令我注意到時間

問題: 辭唔辭職好？
姓別: 男
手寫的字:立
環境特別的事:4號搬office位

我都補充少少
環境特別的事:環境寧靜, 喺床上寫(開住窗簾天朗氣清)
（喺問個問題3次時腦海浮咗好多字出嚟，但落筆時反而寫咗呢個無出現過嘅字）！

檸 木寧。寧係好字，上有蓋，中有皿(食物)，下有人丁。巴打家中環境不俗，衣食不憂。事業發展無後顧之憂。左邊一木，筆直而起，但左右兩手尾部有小殘缺。生意上多親力親爲，少依賴他人時，大可發展

冇事做，f5緊又諗起一啲細節，當時試左三四次都唔係好對焦左。
希望巴打唔好介意我咁囉嗦

老豆話佢功力始終衹有九成，少了一份人情。唔啱聽既說話想唔想聽?

可以

謝謝回覆, 小弟自細家貧, 但逐漸成長 家中環境隨自然轉好 , 出黎打工多遇貴人 (自身經歷) , 平時做事鐘意自己親力親為學識個原理

你品牌事業大可成功

測字雖準，亦有侷限，衹可測一時之事。簡單講，鏡後有影，如蔽紗照鏡，不敢面對，自欺欺人也。自己未認清自己。不如先了解過去失敗的原因，否則不免悲觀

問題: 工作不順，何時好轉
姓別:岑
手寫的字:公
環境特別的事:

先字本身無特別深義，但上半爲牛上半，下半爲兒下半。你心中有否，寧爲雞口，莫爲牛後的想法?

字上半撇橫相犯，下半鈎出整個字。做人最好少強出頭。當你明白 唐寅的 有伸腳處需伸腳，得縮頭時且縮頭 的時候，工作自然是好工作

命字意象一人叩頭，巴打你辛苦了。人總要經歷過知命，改命，認命。字朦朧，即意不清，心未堅。世伯恐怕難改。唯有一人叩頭方有轉機。問題誰叩，是你是他?不得而知

主字來源象形字，解家中之燈，一家支柱。主字歪寫，好比油燈跌地，支柱傾倒。表面危機四伏，生意不如理想?

但是主字加人一爲佳，大可加一人相助。相信你心中有數

多謝巴打
其實我3月時失業 （係咪代表咁樣所以危機四伏呢？）還是剛創業而有危機呢？
之後生意都係啱啱6月成立
而家仲係前期工作緊 暫時未正式launch 所以都未有生意
而呢個事業係3個人一齊做嘅

今日五字已完，謝謝

字衹測一時，希望在明天
🙏

好想答你，但規距就係規距
有緣再答

多謝Ching
我都明白
其實我可唔可以再問㗎？
（但我又覺得好似應該留返比其他人問）

女
想問財運，等錢洗

無所謂，隨緣

我覺得如果去到大公司，自己好難會有突圍而出既機會，但細公司又驚限制自己發展，所以目前仲未跳出目前呢間公司(算係top tier)工作上面通常會自己揹哂黎做，因為唔太信任其他同事(搞到成日OT，而上司話見我做事細心都分擔唔少工作比我)，唔知係咪強出頭既意思呢我工作上既宗旨係做好自己份內事，盡量以做到能屈能伸為目標唔該哂巴打分析

謝大師

多謝巴打同爸爸先

最近太得閒 所以成日反思咁多年嘅野
覺得個世界好似鏡中花 水中月
成個人活得好冇真實感咁 好似一片朦朧
可能咁先諗到個 鏡 字
不過希望可以以史 以人 以事為鏡
令自己係依一年可以有所成長

無錯，所謂top tier即爲牛頭，而爲先字上半。如果你所有野都揹上身，你衹能夠做唔停，做唔完。

原來已決心回首，希望你回顧身後身，望清眼前路

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

近來都好有動力搵新工(睇title及package為主)，而原本工作上都學習分配比其他同事做，心態上亦漸漸調整唔好太上心多謝巴打

問：幾時事業有突破
女
寫咗嘅字：「又」
環境：打風淋完雨黎，附近有兩個麻甩佬講野好大聲

問題:幾時事業先有突破
姓別:女
手寫的字:

測左一次可以測多條問題嗎 唔方便唔緊要 thanks

問題: 事業學業上 應該堅守初衷 定係另闢新路
姓別: 男
手寫的字: 肯
環境特別的事: 廚房洗碗時候嘅杯碟碰撞聲

我一定會覆嫁

巴打miss 左我
係咪太差唔講

承諾會回覆 希望得到指點

第2

問題：絪緣
姓別：男
手寫的字：中
環境特別的事：蟬鳴

承諾回應

希望有緣再得到ching指點🙏🏻🙏🏻🙏🏻
因為唔知需唔需要再寫多個字 所以寫咗先
（我一路諗住#189回覆之事來寫此字）
環境特別的事: 睡房床上, 寧靜, 3號風球, 寫時窗外面陰天無雨

承諾回覆（見3點未有太多回覆 試一試）

唔好意思，各位，家中花園搶修中，今晚覆

問題:想問適唔適合去發明星夢
姓別:男
手寫的字:譯
環境特別的事:落緊大雨

問題: 下半年嘅工作情況
姓別: 女
環境特別的事:/

問題:想問幾時有拖拍
姓別:女
手寫的字:駿
環境特別的事: 陰天無雨

聽講今晚打風 準備定好啲

問題: 佢係咪一個好嘅結婚對象
姓別:女
手寫的字: 顆
環境特別的事: 屋企開着風扇有啲嘈

問題: 想知可唔可以好成績畢業
姓別: 女
手寫的字: 好
環境特別的事:
下午時間 喺房入邊開咗兩支燈
屋企廳小型裝修中 不過今日冇師傅做嘢
屋外頭先下大雨 現在毛毛雨

問題: 今年搵唔搵到好工
姓別: 女
手寫的字: 畢
環境特別的事:
下午時間 喺房入邊開咗兩支燈
屋企廳小型裝修中 不過今日冇師傅做嘢
屋外頭先下大雨 現在毛毛雨

我承諾會回覆 辛苦曬巴打

馬僉 驗。是日大風，馬加風爲颿，可作揚帆遠行，或駿馬疾走。你移民此事看似已準備十足，而且心急如焚。

另一旁，僉字有雙意。上合口 下人人爲僉，但合字乃眾人一口方爲合，現在是眾人有兩口，意即移民一事，或有相反意見。另一意思是三人聚首，一人閉口，兩人開口，意指或有人有第三意見未發表。

看似你移民一事雖有準備，但人心不齊，未可短期成事

中子不成中，歪寫向右，字形更象豐的簡體。蟬鳴即有蟲，意象是豐蟲入心，使中不成中。

看似寫字人內心偏激，思想比較單面，不算健康。宜找回內心自我，使中成忠。如有屬水之人，亦可成沖，以入心中害蟲

紅字爲織絲旁之工，如問事業，多是依賴人手人力的工作。如你之前所問，二人之間是否有一人更能信任，更能付出? 因為二人加主，即爲往。怒我末能再解第三字

高度依賴人力資源已是個危機

唔好意思，第二問了

多謝Ching
無錯呀2人入面有一人我更能信任及而佢都係相對上更為付出
聽完ching講, 之後我會更多親力親為 付出更多
唔好咁依賴他人

唔好意思，非手寫衹有八成準。言皿幸，直接來說，因為以人言以幸而得皿中餐。非自身實力而得之食，恐未能護久。意象不太樂觀。

左行右日于，是好字。簡單說，如問工作，實爲行有所得，多勞多獲，乃收成時期。

內心自我
係個長故事

除左絪緣 其實全方面都無動力

成個人都原地踏步 甚至退步

講真 到而家我家唔知講咩好

明日三點正再開始，由三點第一個reply 開始計五個

手寫爲佳

關於自我成長，之前麵麵大佬試過寫回字，問人生意義。可以大家借鏡參考一下。

回字口中之口，腹中之腹。人生意義就是滿足心中所求。有人叫慾望，有人叫理想。

你不妨想想你最內心最想做的事，最想成爲的人。

不妨細想一下

問題: 今年內會唔會同返呢個ex一齊？
姓別: 男
手寫的字: 明
環境特別的事: 無開冷氣 風扇轉緊

其實早係預科時已經有答案 到而家都未到只係為人問題

睇黎係時候重新出發

謝謝

問題: 去大陸工作對我未來係好定壞？
姓別: 男
手寫的字: 變
環境特別的事: 依家係德國，陰天後出太陽

多謝大使分析
我的確轉左去一個比較好嘅team
而家幾開心努力咁做緊野學緊野

之前post果啲 係咪唔再覆

唔好意思，太多覆唔到。

晏少少俾telegram 俾有緣人，可以講多少少私人野

一定會回

排隊 謝謝🙏🏻

排隊2 如果可以 謝謝🙏🏻

我會回覆的 謝謝🙏🏻

變字 本來意思指彈琴時手指移動，技藝高超之意。 本來古字變上半部爲三個糸，後來琴弦加上歌言。而糸亦可視作關係。

你變字上半糸字欠缺一點，言字歪寫左半，口中有缺。應該是人際間有偏激，言語有時冒犯他人。搖搖欲墜，成事不太樂觀。

變下半是攴，指小擊，用手擊動琴弦。你攴字雖大，但錘頭細小。心有而力不足。可能欠缺行動力

總括而言，移民一事宜多討論，少堅持，一旦決定，宜力行

留下telegram, 有緣可再詳談
@astrologyfate

文 字頂爲頭，中爲左右手張開，下
爲胸前交錯的花紋。 問職業，文 字意指藝術工作，或需美感的角色。

但你文的頭傾向一邊，個人性格較偏執。中間的手，右手無力，而你又正正是右手寫字，行動力不足。最後下部的乂，你筆順錯寫，你先寫左至右的一撇，再寫右至左的一撇。先後錯亂，欠缺條理。

宜選擇不需高度自律的工作

爲免透露太多私隱，有緣telegram 可再談
@astrologyfate

謝謝！

已經搵咗師傅了，謝謝提點。

靜字分爲青 爭。右邊爭是兩手相爭，明顯是兩手皆有缺損，最後下手佔優。意象有兩個解釋，一是有兩人爭你，一是你心中有兩種想法，最後其中一方勝出。 靜字不靜，欲靜而不息，非常煩惱。

結果看左邊，青字古字下半本是日，隨時日變成月，意爲丹青，藍天。你青下的月寫得更像日，意象月夜巳過，青天已出。你其實心意已決，大可放心拍拖

爲免透露私隱, 有緣telegram可再詳談,明天覆
@astrologyfate

好字一般人以為是善，佳，良的意思，其實本身是指子如女美，美麗漂亮的意思。左邊女字已兌現。

右邊子字非常寸像孕，孕除懷孕亦可解作結果，收獲。理應有好結果。但子應可爲一了，一時了了而已，今次有好成績，希望你可繼續努力。

爲免透露私隱, 有緣telegram可再詳談
@astrologyfate

Op終於放tg
希望聽日趕得切啦

畢字是田網，田上築網。簡單來說，是在田，即努力基礎上，築網防雀。意象爲守成之時，可求穩定一職，不好不差，中吉

各位如有興趣，telegram可再談

如要問卜，或要求先做些小好事，或付出少量金錢。衹助有緣人

每日五條會繼續
@astrologyfate

謝謝 我差最後一兩個月 希望可以成功 之前一兩年一直都有理想中的成績

謝謝 自知今年就業情況不容樂觀 希望之後找到好工🙏🏻

三點繼續五條，謝謝各位

各位如有興趣，telegram可再談

如要問卜，要付出少量金錢。

每日三點五條會繼續
@astrologyfate

希望今天有緣，承諾回覆

馬從字形來說，上是頭，下是四足。四點代表四足時，而你少寫一點，即此馬爲三腳馬。三腳馬雖可站，但不能遠走。轉換新工作未必事成，但現有工作亦爲穩定。目前宜先求穩。

各位如有興趣，telegram可再談

如要問卜，要付出少量金錢。

每日三點五條會繼續
@astrologyfate

謝謝🙏🏻已在telegram pm

問題: 出年畢業，但沒有方向，問事業發展
姓別：男
手寫的字: 永
環境特別的事: 與家母食飯中

永字本意川流不息，延續長久的意思。亦可作落花流水，隨遇而安。坦白說，如要看出你適合從事的行業，要看你八字姓名五行，而永字屬水。

衹以字義來說，大多平安。但字型上，你最後一橫有拐，最後關頭有轉折。平常心吧，中吉

問題: 自己做生意，長遠發展好嗎？
姓別：女
手寫的字: 實
環境特別的事: 自己在鋪頭

一定會覆 謝謝

實字 上有房， 中有田，下有財。問家景實屬不錯。如問創業，你大多準備了八九成，前景亦佳。

但現今生意講求虛，爲求貨如輪轉，貨越少越好。小心周轉問題。中吉

各位如有興趣，telegram可再談

如要問卜，要付出少量金錢。

每日三點五條會繼續
@astrologyfate

感謝
家境不算好有錢 但不用愁衣食住行
知道 多謝指點

唔好意思，令你誤會。家景是指將來的家景

問題：幾時有工開
字：天
環境：地鐵

達字古字船上加 大羊，現今寫爲 幸。你船上失去船頭，船上大美亦破舟。
現象你個人有少少失去方向，羊雖肥(收獲甚豐)，但你要承收亦似乎太多。

即時，金錢收獲亦不錯，小心迷失自我，壓力過大

手寫更佳。天字是夫不出頭，如男子問前程，屬平平。如今陽光普照，天可爲昊，爲上佳，可惜今天天氣不睛朗。建議靜候轉機。

今日五字已完 謝謝

各位如有興趣，telegram可再談

如要問卜，要付出少量金錢。

每日三點五條會繼續
@astrologyfate

係 壓力幾大下 感謝 樣樣都要攬上身

認同
今年year two，搵唔到intern做

問題: 心中掛念住一位曾吵架斷聯的前女同事,請問對方還有我存在嗎,與她有沒有事業或感情發展的機會
姓別：男
手寫的字: 存
環境特別的事: 狗

三點繼續五條，謝謝各位

各位如有興趣，telegram可再談

@astrologyfate

道字 上的首代表人，下的船代表所走之路。此字代表有人帶領行走，意知有方向有目標。

字型來説，你寫的道字並無不妥，首在船上，舟能載人。簡單說，光明前路，並無障礙。感情發展如已有目標爲上吉

問題：問事業
姓別：男
環境特別的事：冇特別，Office度寫
字為夜

夜字從亦夕兩字組成。亦意指人的雙臂，亦象徵代表人的能力。而夕字是全字的核心，當然代表黑夜，象徵白日已過，日夜已臨，快將變天。

字型來説，你亦字雙臂大展，干犯夕主。意即你工作能力甚強，爲人自信，雄心不至於此。既然白日已過，有意取而代之。 職場上發展不錯，短期或可升職。

多謝巴打指點
不過自知自己冇咁大本事

時候到，例如行流年運，自然可以

感謝，但係我依家嘅諗法係除非有人追我，否則我會盡可能避免拍拖。咁即係我避免拍拖會成功，定係會有人主動追我

問題: 今年有冇新戀情
姓別：女
手寫的字: 我
環境特別的事: 窗外係山 有霧 外有打椿聲
麻煩晒🙏🏻

好少見男仔有哩仲諗法喎

我意見認為，你係你感情上喺帶領嘅角色，路會跟你意思行。如果你真喺唔想拍拖，自然你會好自在地單身

因為我覺得太過用力去追求一樣野，只會招致痛苦。求不得，固然痛苦。但就算求得到，過咗一排人就唔會滿足於現況。慾望就係痛苦嘅來源。

不過我阿媽好似想我識多啲異性同拍拖咁如果個女仔表現出佢鍾意我，即係代表我同佢一齊佢會開心，我阿媽又會開心。咁何樂而不為呢

我字是兩戈所成，兵戎相見，加上你我字兩戈非常畢直。曲水有情，直水無情，意指若有對象，亦多爭執，要努力經管才能修成正果。

是否已有目標?

唔想拍拖嘅原因咪都係嗰啲洗費大左、氹女好麻煩、自問條件幾差、同埋我社交圈子冇咩異性，搵合適對象成本較高再加上我係不生育主義

巴打 好識諗

你諗法有d佛糸意朱。人生痛苦不過兩種，求不得，愛別離。

都算係 但依家好少來往

咁你新戀情應該別有其人

唔該晒 但依家日日都摺起屋企 都唔知點識人

人少少問一下，追咗幾日巴打嘅post後，發現測字都幾得意請問巴打有冇咩著作推薦
好等我可以搶你飯碗

我老母尋日先同我講完痛苦都係黎至別離
但我覺得如果唔提起，就算有別離，都唔會唔開心
思考先係痛苦既源由
個腦咩都冇就最好

市面基本上無教人測字既書
可以睇下說文解字 同漢書做參考

但喺人生最痛苦都可以喺沒有痛苦喎

我想問我幾時做到香港首富??

收皮啦偽科學

人生唔會冇痛苦既，不過只係痛苦已經過左去，當下係個記唔起個感覺開心既人咪夠囉

可唔可以幫手睇睇

直頭唔係科學，所以更加唔係偽科學

我嘅建議係賺多d錢就溝到 不過你應該要讀多d書 唔係以為寫隻字就預測到未來啊嘛

問：自己一直好想創業，好多諗法，我應唔應該放棄而家一份穩定既工去創業？
性別：男
環境：熱

熱字上部意思爲把丸子放上高台加熱，下部爲火。如今指溫度 感覺

熱字如下部爲力是爲勢，如有勢事當可成。但如以火替力，表示相當心急欲焚，但衹能夠空有勢，而不得力。

暫不成此事，建議以慢換火，來日方長

正字右上有日，是爲昰，意思"正是”。非常正面。然而右上之日未坐正，日從東向西，從右向左走，顯示時機未到。

創業一事可行，惜尚欠東風，時機未到

今日五字已完 謝謝

各位如有興趣，telegram可再談

每日改爲晚上七點五條
@astrologyfate

唔好意思，今日免費已完
可以明天再試

冇追post 有冇得排住隊先？

唔好意思，七點開始計
一係你telegram 聯絡我

好多謝你！我一直都唔敢去做，亦無從入手，但我點樣會知道個時機就係我面前？唔該大師！

我唔用玄學答你

咩行業?有無試過以工餘時間副業性質做? 如果有成果先開始?

開業有無做預算損益表?有無可支持最壞情況的最少三個月資金?

你有需要玄學解答時再算吧

何解改為戌時？

但我本身都花咗好多時間

配合生活習慣

已於私下回覆，希望解答到你

澳字是 側旁的三點水加上奧。 字義來說奧解 偏安西南，有委曲之意。
三點水前兩點都錯由下而上。人望高處，水向低流。水由下而上，似乎事非尋常。加上奧的委曲，工作難免事半功倍。 中平 。
希望順利

是澳門還是澳洲?

筆字上指竹 下指執筆之手。字型端正不歪，無不妥之處。字正則人正。竹者節節高升，問學業前程當然上佳。

念字可分拆爲 上令 下心。上令代表命令，服從指示。下心如能外借一點給今，即爲令。

如果你能打開心扇，多接受包容，雖然多是跟從指示的，可以找到一份稱心的工作

累字本身解作重複。古字上有三田，下有一股絲。

田糸郁代表耕耘，努力。既然不斷重複，工作或找工作都暫未有突破。

問題: 請問當我努力改變自己後，我可以追到心儀對象嗎？謝謝
姓別：男
手寫的字: 信
環境特別的事: 狗吠

唔好意思，遲左覆。

信字意思言由必衷，肺腑之言由自內心。你既然說你人會變，當中想法恐怕會變。

意思指當你已改變自己時，你也未必想與此人一起了。隨緣吧

今日非常不高興
本來連睇都唔敢睇……

點都好，多謝
唔進步講乜都冇用

想改變內心，變得更"強"?

我嘅人生好特別，可以話好悠閒有錢有生活
比上不足比下有餘
但出生貧困
加上細個 混混噩噩
絕對肥矮柒窮短
偏偏好似水滸傳高俅咁
唔知點解有今時今日嘅生活
頭先買嘢遇到一個阿伯， 行為輕佻騷擾後生女
跟住同啲職員吹水
自大又冇料
我睇到除咗呢啲之外
我企出嚟可以話仲衰過佢
兩個對比之下冇乜分別
咁我練咗咁耐嘅嘢又show唔到出嚟咁算啲咩呢
你可以話臥虎藏龍好過笨鳥先飛
但咁樣又面對個心儀嘅女仔點得呢
加上今早 幾個事件覺得自己只有技術0運氣
其他人根本係錯嘅偏偏佢哋嘅運氣令到佢哋好似係真理
直情啞巴吃黃蓮有苦說不出 ………

算吧……認命…… 唔改變嘅咁就一世 唔改變嘅咁就一世

不談玄學，你要嘅喺自信心。試下做多d運動，培養自信心

點都好，多謝你

問題: 我會唔會弧獨終老?
姓別: 女
手寫的字: 驚
環境特別的事:wfh

你驚字上部苟寫成旬，右上爲攴，下爲馬。左上錯寫爲三旬，一旬是十年，三旬爲三十年。攴意思用力擊打。

全字意思三十後快馬加鞭。感情上三十後可轉機!

Thank you bro and uncle!!!

問題: 幾時先有女朋友
姓別：男
手寫的字: 穎
環境特別的事: 最近work from home

穎字起源 如圖示。 是一人跪於稞前看。 意象適心栽花，靜待結果。意象尚可，禾上已結果，指日可代。

字型來說，右邊的人頭小腳長，代表思想準確未夠，但已心急走前。建議多思考自己想要的人，慢慢行事

昆小姐?
昆字上爲日，下爲比。比字是兩人並排，共同進退之意。字寫斜了，斜日將盡，時候快到。工作上或有同事致友與你一起先後轉職

各位如有興趣，telegram可再談

每日爲晚上七點五條
@astrologyfate

明明錯既但因為運氣所以變左真理，
會唔會係因為ching你未算到出黎，
反而相信直覺既先會更接近真理呢？
做人識計算係必要，但條路一定走唔長，
極端既計略，就會帶黎極端既天罰。
以前我唔信命，因為年少無知，
認為係冇運氣呢回事，就算有都無法計算，
結果條路走得太極端，就會反彈得越厲害，
所以先要改變一下心態命一定要放在計算頭位，
個人執念要睇淡，因果少少利益帶黎災禍，就唔抵啦

當，我識賭馬，可以知邊3隻跑出
但得1樣不確定性，就係唔知3隻邊隻跑第1。。。
我用好多方法，如買3隻獨贏
位置
位置q咁
買3t但好多注。。。

但對手，一贏可以贏我好多倍，
我做事不嬲非常安全
所以我教咗1個非常單純又有野心又敢冒險嘅人
試所有方法
結果佢係狂熱份子，有贏有輸
我就全贏
但

人地有錢1注獨贏嘅會話

超！研究咁多又點？結果我贏你幾倍。。。
超！研究咁多又點？師奶亂買1隻馬贏得多過我
超！研究咁多又點？師奶亂買3隻馬贏得多過我

。。。咁真理係乜？
一句說話令我努力煙消雲散。。。
有口難言。。。

但勝率命中個個忽然失明。。。

你話我點算。。。
只有等

等到1 2 年後
複式增長先點都1次多佢地幾十次。。。

咁冇問題

係當下唔高興囉

用呢個例子代入 錢 工作 身體 學識 才藝
女
等。。。

勁
個解釋

我噚日練習練到差啲死好在意志集中力還好
今日再練好似破咗界限
我覺得我成長率忽然大增
快過普通人1 2 倍
希望係真

希望練到我同1個普通人／執得好正嘅人企埋一齊
啲人feel 到我非同凡響

求穩健黎講係冇錯，凡人要接近真理除左靠思考，就冇其他辦法。
以上係鐵一般既定律。
所以思考限制左辦法。

以AI為例，進化改變都係由trial and error 思考模式進行，可以達到一個高度，但冇reference既點，唔會進化出黎，target pathing，目的就只係pathing，你要加入新既思考模式先可以做另一個類別既野，咁就要提供更多reference，要進化到完全預測，reference一定要有 absolute 100%。
人唔同機械，思考係人既強項，亦都係弱點，因為思考埋沒左人既潛能，以現時社會，有思考已經足夠生存，停係依賴思考呢一步係現代既真理，但唔係宇宙既真理。

當有一日你既行為唔係黎至執意思考，會發現人之間既比較係無謂，努力逼自己思考都係無謂，因為答案一直在你我心中，只要你肯伸手去攞就可以。

有時限呀……即使我2 3年後成功，個目標已經可能唔係嗰個/已走
有個醫生講得好，你身體當下病了點檢都會有問題
當你好咗問題未必再出現，未來出現嘅已經係舊＋新嘢

所以，如而家嘅努力，未來唔係佢
即使幾年後有個全城最完美嘅出現
個答案結果偏離咗

人嘅結合絕對非對等
即當你付出8成佢得2成回報
他日你被帽嘅機會極大
@現只希望非91 /82 。。。
有73 已經好好

我明你講乜，所以即使出生咁弱有而家嘅生活已經感恩
1向我都反傳統先有今日
係時間上……有啲遲
加上同其他cheap人企埋1齊冇分別…
即 當 你行街見到差佬，佢竟然查你身份證
但你1開口原來你係大律師 住5千萬屋
你會心理唔平衡

多謝你我，，都係勿打擾樓主個post
等佢幫多啲人吧

突然間醒起，睇下有冇緣先

各位，唔好意思，老父不適。 以後由我代答。明天開始

居字本意居所，古字寫成上尸字，下足字，意思駐足之所。另一意思居所爲古，長期居住。

字型來說，你寫的尸不穩，上方有傾斜，下方的古字的口過小，而且倒三簡形收窄。意思代表住處不穩，未必能夠長期安穩生活。似乎要辛苦一段日子。

各位如有興趣，telegram可再談

每日爲晚上七點五條
@astrologyfate

療字部首是病，中爲尞。病字部是象形字，表達長期臥床。尞字是象形燒柴祭祖，慎終追遠，引申遠的意思。

字意來說，療字代表你會長期於病床側，似乎會是終身職業。你尞字比較遼草，柴木有亂，代表工作上或有小麻煩，小心小心。中吉，不錯

哞字解作牛叫聲，右上的厶是牛口呼出的氣。簡單講，左邊口大，右邊氣仍連著牛。代表你倆中有人想開口，但一口怨氣仍然未吐出。關係似乎不容易追回

巴打，你哩個字好沉重。
既然問題不清晰，我就總括來說。

世字意思現今是世代，世紀，古時本來解作三十年。一世衹是三十載。

你字上有黑影蓋字一半，恐怕你三十歲前未必一片光明，說白了，就是對人時風光，背人流淚。如果你未過三十，我建議你看開一點。如果係已過三十，我建議你忘記過去。

問題:係香港做緊program仔 應唔應該去台灣發展 因女友台灣人
姓別:張
手寫的字:斌
環境特別的事:公司server房裝修緊

忘記過去，重新出發啦。有無方向想發展?

問題:與女友能否復合
姓別:男
手寫的字:鳳
環境特別的事:/

唔該巴打

問題: 幾時會新事物發展機會
姓別: 女
手寫的字:
環境特別的事:同事傾計加裝修聲

Uncle take care ar

多謝巴打解答，遲左少少覆唔好意思

其實佢已經避開左我好耐，依幾個月嚟嘅wts 全部都已讀哂。就好似係依個世止消失左咁，打過去又飛留言。老實講我都冇哂棋

不過唔容易追回即係仲有機？希望我可以等到嗰日啦

唔好意思，咁遲先回覆

斌者以文爲首，武爲輔意。首先文 字是代表兩手胸前的交織花紋，代表文化 思路。
而武字有兩個意思，第一個簡單指 止戈爲武，爲了平息鬥爭而使用的力量。第二個解釋係 武下既止係指 足， 手執兵器，足下出發。代表準備去戰爭。

字形黎睇，你文字寫得略大，而且過於傾斜。似乎你理想中比現實美好，有點偏激。而你武字的戈 不完整，似乎工作生活上未完全準確好，執行力尚可改善。

總括而言，斌字係好字，有文思武略。建議你不如有心理準備要捱，物質準備再多d先正式移民

各位如有興趣，telegram可再談

@astrologyfate

鳳字 字形來源太複雜，唔係度講咁多。字義黎講，有兩個有趣既意思，第一係代表天下盛世，大吉太平。第二個指婚姻關係中的男方。 凰先係女方。

你鳳字左邊第一筆有殘缺，代表鳳凰未可展翅，意思不太樂觀。好果你寫既字係你果個名，代表女方認為你有d明顯既缺點。如果你寫既字你佢個名，恐怕係佢認為你覺得佢有d問題。

大家有無傾過啊?

telegram可再談

@astrologyfate

大家可以睇下 D果張圖 , 有 代表右手拎起一舊肉｡ 手上實際有物貨利益，唯之有。

字形黎講，你右手寫得有殘缺，而手上既肉亦都殘缺。恐怕你想要既機會已經出現，但係喺旁人眼中，並唔係一個好嘅機會。

有冇啲新諗法，新念頭，唔敢去做啊?

各位如有興趣，telegram可再談

每日爲晚上七點五條
@astrologyfate

巴打，坦白講，要等佢講出心中怨氣，先至有轉機

做飲食業?

火只有兩個意思,第一個指十人一火，築起篝火，凝聚眾人。第二個意思指伙伴，拍檔。

寫字人應該比較性格從眾，容易人云亦云，比較可能迷失自我。亦有可能係多兄弟姐妹。

如果要突破，恐怕要聯合拍檔，揾多d伙伴。

hi 絲打

宇 字本來嘅意思, 係屋檐比人遮風擋雨｡ 亦可以引申為做人嘅氣量 包容別人嘅性格 ｡

但係你寫哩個字 上邊嘅屋檐唔可以遮住下邊。 有兩個意思啦， 一係可能你自己本身未必算係，好包容到其他人 ｡第二個意思係，你亦都比較鐘意 包容力高既類型。

如果係前者，可以考慮睇下啦 ｡ 如果係後者話 ,留意多啲身邊，有無哩種類型喇

各位如有興趣，telegram可再談
傾計或者 占卜 都可以

每日爲晚上七點五條
@astrologyfate

問題:幾時會達成目標
性別:男
手寫字:
環境特別事:/

唔好意思各位 都係每日只15點
有興趣既話就係telegram 揾我
詳細測字 八字 紫微

好意思各位 都係每日只係5條
有興趣既話就係telegram 揾我
詳細測字 八字 紫微

講得好好呀 幾準確
我準備緊讀埋書同儲多少少錢先走
唔該曬呀巴打

兩個講法都合理

係果邊，做唔做到本行啊?

唔好話女仔，其實好多人都一樣

加字，原本造字意思係 擊打鼓樂，增添氣氛，左邊係鼓棍，右邊口係鼓。

字形黎講 左邊力字並無不妥，右邊口字有兩個缺口。有兩個深意，第一，樂鼓已破，再擊不能，代表生意上可能有大危機。並且係正式做生意前，已經暗中發生。 第二個意思，口中有缺，似乎信言難守。要小心背信於人，或者俾人背叛。

贏字拆開，係5個部分：亡、口、月、貝、凡。「亡」是危機意識，居安思危，君子不立危牆之下；「口」係人同人既溝通；「月」代表時間，時機；「貝」代表金錢。「凡」則是平常心。

字形黎講，你口字不成角，説話不夠肯定，欠信心。而貝字不成形，是欠缺成事最初的資金

流字除左代表流水，亦有突然既意思。恐怕分手亦有些突然。

流水而逝，覆水難收。復合實在機會不大

難明

簡單，要達成目標，欠缺些自信同資金

假設目標係唔需金錢，可以類比成乜

外在資源，例如係其他人既支持，物質環境上既改善

準呀 真係好突然
唔該巴打

希望幫到你

聽下舊歌

唔該晒

謝謝巴打

七時繼續

問題: 同前度可否復合
姓別: 男
字: 燒
臨落筆電話響，朋友打嚟

唔該巴打！🙏

問題: 2021年或之前移到民嗎？定會留香港
姓別: 女
手寫的字: 移
環境特別的事: 歡樂既音樂電視聲

Thanks

唔該巴打

我唔知做唔做到 但我我應該都係做返本行
不過驚唔夠果邊本科生爭
所以都係讀多兩年書先去

咁樣個主導權咪係佢到 佢一日唔講都轉唔到

不過我諗依樣都難搞

各位，唔好意思，最近搞緊新工作室。太忙，遲左覆

好果要用測字 去透露幾時會發生一件事，其實好難答。因為往往要用字既 五行/ 人既五行，去配合年月日
五行而答。

我用測字睇欠缺咩條件先啦。你應該名入面有個紘字。

紘字代表天子冠冕上的絲線，象徵天子的權威。

而你字型亦都屬於上窄下闊既梯型。

可能欠缺既係性格上，雖然你富有理想抱負，但內心亦有點傲慢自負。內心有時有鬱憤不平，氣場有少少拒人千里。

各位如有興趣，telegram可再談

@astrologyfate

燒字可以拆解做 左邊火字旁，右邊一個人，頭頂三個土。 會意有人拎住好多物品(三個土)，去用火加熱。

字型黎講，左邊火貼近右邊既人，右邊既人亦負擔太重，要頭頂腳踢。

代表你哩段感情其實對其中一方好有負擔，影響危害到佢自身。不樂觀

唔好意思，要手寫哦

泉字 非常容易明白，就係一個泉眼開左一面，湧流出水。俗語經常話水爲財，其實水未必爲財，衹能夠代表生生不息，不停流動。能唔能夠留住水，守住財先係重點。

意象有泉水流出，代表起碼人有錢過手。如果你打工，要小心勞勞碌碌，最後所得不多。簡單講，宜家衹係努力付出既時候

telegram可再談，另外開緊ig

@astrologyfate

十常感激回覆
巴打講得準 之前投機賺咗一筆錢
最後因為一啲事又流返出去

泉字 亦都係我自己嘅名入邊
由細到大都會得到一啲嘢
但係通常都留唔住
巴打嘅意思係咪我要特別注意付出努力之外
都要注意點樣留住呢啲機會？

Thank you, 巴打
如果你想繼續傾, 或者想知道詳細啲｡請tg 同我傾啦

@astrologyfate

漏咗upload,唔好意思

問題:幾時可以拍拖
姓別:男
手寫的字:心
環境特別的事:隔離有人食薯片,手機睇片

問題:以前試過夢中結婚生女，個夢長到訓醒兩三日都懷疑邊邊先係現實，我仲可唔可以發多次同一個夢
姓別:男
手寫的字:蝶
環境特別的事:近排炒左車

今字其實來源非常特別，係解倒轉既口 “亼”下有一畫。代表有人係度哼歌呻吟，引申此時此刻。

如果你問健康，倒轉的口上有一畫，小心口部，或腸胃問題。

如果你問工作，口字倒轉，小心禍從口出。

如果問愛情，口外有一畫，則唇外有唇，小心另一半有外情

如果你想繼續傾, 或者想知道詳細啲｡請tg 或ig 同我傾啦

@astrologyfate

移字是指將幼苗由一塊田拎去第二塊田，以增加收成財富。 左邊亦可以解做眾人，右邊係兩塊肉(財富)。

字型黎講，移既右邊 下方既肉遠大於上方既肉，代表你移民一事，各有利斃，但很明顯一方實際物質利益更大。 左邊解眾人。

簡單講，2021前你似乎衹會留係/去 多親人，多物質既地方。我估未必成行

如果你想繼續傾, 或者想知道詳細啲｡請tg /ig 同我傾啦

@astrologyfate

要手寫哦

問題:事業 我想問我事業應該向咩方向發展
姓別:男
手寫的字:道
環境特別的事:係office 算寧靜 頭頂冷氣fufu聲有d凍

蝶字本身係形聲+象形字。蟲字旁解昆蟲啦。右邊係葉既本字，借用葉聲，又形象似葉一樣薄既翅膀。

夢中蝶好深奧。簡單黎講，蝶亦可借疊音，不斷重複既意思。相信你會再夢見。直至翅破蝶落，例如身邊一d好脆弱既野被破壞爲止

可以tg ig 繼續傾
@astrologyfate

問題:味來數月移民入籍方面順吾順利,應該選擇穩陣定慳錢
姓別:男
環境特別的事:屋企門口,開門見到一片綠色既草比好猛太陽曬住

合字本身解做，將蓋 蓋上容器，引容器閉合。引申凝聚，合適，總共既意思。 字意黎講，當然非常好，一凹一凸，男女結合。

不過字型先係關鍵，你合字上的人一明顯傾斜，而且比下面的口大。下面的口似乎尖底傾斜，不能載物。

代表作主動一方既人其實已經非常努力，衹係另一方本人無容人之量。唔係可唔可以一齊，而係適唔適合先係問題

如果你想繼續傾, 或者想知道詳細啲
請tg /ig 同我傾啦

@astrologyfate

道字解有領頭人走在田野路中，引申前途方法。 首是人，艇是路。

字型黎講，你字中的艇偏斜，首字下方有缺口。代表你正路正才未必暢通，而且個人思路未清析。未至office打工有危機，衹係浮浮沉沉，半紅不黑

前途將來不如考慮別一側路，更加適合與人拍擋搞d side business 。

至於咩行業，要睇你五行/八字

如果你想繼續傾, 或者想知道詳細啲｡請tg /ig 同我傾啦

@astrologyfate

多謝

因為有兩條問題，答第一條啦

門字係兩扇門半開半合，象徵家中有人，引申門戶地位。

你門字左大右小，左高右低，代表此門衹可開不可關。舊家中想必成去局，移民必會發生。但係，係咪好事則未知

可以tg ig 繼續傾
@astrologyfate

推post

Thanks
好準,確係移左一大半
只係自己諗緊之後d野點安排
有時間tg你再傾

問題:我仲應唔應該同依家既伴侶一齊？
姓別:女
環境特別的事:枱面有老豆開咗既紅酒
手寫的字：

問題:生活可唔可以過得輕鬆點？
姓別:男
環境特別的事:播緊jazz，寫緊字時張枱個mon係一間落緊雨既coffee shop畫面
手寫的字：

補充下 謙係我男朋友個名其中一個字

贄

性別: 男
問幾時搵到下一份工

岩岩身邊既事： 忽然搵到個位氹到老豆一下開心 自己都開心左下

準wo 巴打
我寫個陣未有offer 依家收到 就已經驚同事多口角 因為份工好少中途入職

謝謝🙏🏻

祝你事業一帆風順

各位 唔好意思
最近遲左覆

今日急起直追

ig tg astrologyfate

謙字來源是指出有人一手拎住兩束禾苗，再出口說話。正如圖示，謙字代表果個人本身胸有成竹，非常有自信，再用言語約束自己。

字意黎講，你男朋友似乎對自己幾有自信，覺得自己有料。

字形，成個字既重點落係個口字。但你寫既口有缺口，可能代表你認為你男朋友有時唔可以守到承諾，而且氣燄過人。

缺點鮮明，似乎離開較好

可以tg ig 繼續傾
@astrologyfate

飛字好多人以爲兩個飞字就係兩隻翼，其實係錯既。上面既飞係頭，下面既升同飞先分別代表兩隻翼

字意，鳥有頭，翼比長，方能高飛。
你飛字，頭向左下傾，左翼短小，自然不能高飛升天。

如果你問工作，建議你一係揾第二份工，換啊頭/上司，一係同人夾份自己創業，佢話事。

如果問感情，如果你有另一半，似乎雙方未能同步。如果你未有，建議你一定要揾同你興趣，生活習慣近似既人。你知自己五行屬咩就最好

可以tg ig 繼續傾
@astrologyfate

Thanks 巴打

穩字 左邊是禾(利益)，右上是一手拿刀，右下一手護胸。

字形黎講，你哩份工對你黎講利益大，人工高，但你擔心你手小刀小，能力不足，終日擔心。

發展前景，返工都係爲錢，利益大當然好。試試小d保護自己，將保護內心既手用黎拎刀，前途會更好

thank you
贄字解 初次見面嘅見面禮，或者送給長輩既禮物。上面係執行力既執，解行動，下面係貝，解金錢/禮物。

字意黎講，可以求人俾機會，不一定送禮，言語已係最好禮物。

字形黎講，執字分離，似乎未下定決心行動🙏

有興趣既話就係telegram 揾我
詳細測字 八字 紫微

@astrologyfate

謝謝大大！

好準多謝巴打

推

有興趣既話就係telegram 揾我
詳細測字 八字 紫微

@astrologyfate

問題: 今年讀書呢個決定做得啱唔啱
姓別:女
手寫的字: 你
環境特別的事: 錶連錶帶錶盒係屋企唔見咗

你字係我其中一個最鐘意既字，因為佢意味深長。

你字本身係 人 加上 爾（=爾），人當然代表一個人啦，爾字本身來源你象形字，如下圖，三個箭頭最後淘汰淨下一個。去蕪存菁，剩下既就係你。

字意黎講，你讀書哩個選擇，係眾多個選擇入邊，唯一可行 ,亦係最正確既決定 ｡ 所以無錯啦，加油努力繼續行哩條路!

字形你講,人寫得比較傾左。 好似一個人彎低腰，睇黎你讀書哩個選擇，都令到你不得不低頭。會有啲辛苦

準！好準！
我晏少少tg你我一路都想再詳細算下

up 多次張圖

問題：我幾時先可以搵到工？（fg)
姓別：女
字：十
環境：/

Sorry我重新問咗自己一次
問題：我幾時先可以搵到工？
姓別：女
字：馮
環境：問第三次準備寫個陣唔小心個頭撞到個架一下

感謝

馮小姐，你好
馮字係象形字，象徵一隻馬疾走，橫跨冰層，渡過湖泊。字形向前傾，代表你亦相當心急。

時間黎講，一般測字我最多睇三個月。
今午農七月丙申，屬火金。八月丁西，亦屬火金。 可以想象，火月冰溶，馬自然不能渡過。所以新曆直至九月尾，求職難有回音。

農十月戊戍，屬雙土。土剋水，似乎馬亦難過冰。所以至十一月頭亦較難。

tg astrologyfate

雖然我唔係姓馮 不過都唔該晒你

sorry 主觀代入左

迷字分兩邊黎睇，部首艇代表行動力，米字象徵十字路口，又引申有多條出路。如下圖

睇你字形部首可覆蓋米的大半，剩底右下一條路。意象，你已經試過好多唔同既方向，尚有一個方向未試。

右下當作東南，代表土，火。屬土，火行業包括地產，代購，電子產品，飲食。有無試過?

你既問題會係應唔應該轉工?定係轉邊行?

問題: 同而家既伴侶可唔可以開花結果
姓別:女
手寫的字:

環境特別的事:/

問題: 黎緊幾年事業如何, 要考牌先升到
姓別: 男
手寫的字:

環境特別的事: 諗緊買唔買一隻買完唔會玩既game

漏左講打緊字嗰陣咁啱屋企人黎問我野

花字係象形字，下面既化係 莖 同根，上面既廿係 花 同葉。圖中最左

要開花結果，當然要有健康既根莖葉啦。你花字既 化 寫得略大偏右，代表可能你同你男朋友可能已經拍左拖一段長時間，但一開始其實好d小問題，一路無理佢。

最重要既係葉，花字 上面 的廿右邊少了一邊。可能代表你地兩個其中一個未準備好，或者非常依賴另一半。

單葉亦會開花結果，多留意一下會唔食有一個人太辛苦。

ig tg astrologyfate

歡迎tg 詳細傾下
或者夾個八字

唔該晒巴打咁我tg你

苦字係象形字，上面既廿係藥草，中間既十係手，意象係有人用手拎草放入口，嚐到苦味。

字意黎講，嚐苦未必係壞事，有苦盡甘來既意思。問題係幾時會苦盡? 廿本身解二十，再加上苦字中間既十字。你三十歲後苦盡甘來。

另外字形方面，口偏大，十偏小。睇黎你為人應該忍耐能力強，但係行動力較弱。

歡迎tg astrologyfate 詳談
測字 八字 紫微

問： 喜歡既人會打算同我認真發展嗎？

女

環境特別的事: 有車聲

thanks bro
有D似安慰說話

巴打幾歲?

25啫

我搵到野做喇...唔該晒樓主

🙏👍恭喜恭喜

好抱歉，一路事忙。宜家重新開始

問題:嚟緊呢一年揾到我想做嘅工作嗎？
姓別:男
手寫的字:榮
環境特別的事:隔離有人claim緊保險

初字來源係指裁衣造衫的開始，左邊係塊布，右邊係刀。意思引申一切的開端，結果千變萬化。

字意黎講，既然未下刀，自然有無限個可能性。個男仔恐怕自己都未知自己想點，認唔認真佢哩刻決定唔到。

字形黎講，你衣字旁很端正，刀字則刀刃和刀自有缺口。代表你自己本身已經準備好，衹係佢遲遲未下決定。短期內亦會如此。

絲打，哩兩個星期有無update 啊?

可以及ig tg astrologyfate 再講

巴打，唔好意思，噤遲覆你。

機字原本意思係弩箭上的發動機關，一觸即發，引申以小搏大，決心亦甚大。

字意黎講，機字代表箭已在弦上，不得不發。若然不發，反而有機會傷害自己。你揾工方面開始左未?如果開始左，會好快有回音。今年轉職有望。

字形黎講，你機字的木字旁寫得頭短身長，意象强弩之末，強勢轉弱之始。如果你有另一份工既offer, 建議你accept。否則，要再等等先有轉機

詳細可以ig tg astrologyfate 傾下

問題: 就結婚，近期買唔買樓好？
姓別: 男
手寫的字:
環境特別的事: 屋企人啱啱開門返黎

唔該哂

絲打，抱歉。太遲覆你

事字來源係指 手中握有農具，引申工作。上部係工具，下部係手。

字意黎講，因為字源係指農業，你宜家既工作可能非常規律，亦見沉悶。宜引申意思，工作事業全在你掌握之中，轉工轉行在你一念之間。

字形黎講，你事字下部的手略爲貼近中央收窄，意象手緊緊握實，自己放不開現況。事字的上半可以爲束字減去木，即是自我約束。

當你放低自我約束，自然會轉工。暫時未有轉機

希望你唔係用真名上網

問題: 考緊牌，想問幾時升到職？
姓別: 女
手寫的字: 升
環境： 在office, 同事吹緊水

榮字如下圖，來源係兩把火舉交叉，象徵光明耀眼，正向發展。

巴打你榮字寫得比較亂，上方火字以及下方的木字都不清晰。

如果你想做既工作係要出名既，未必可行。如果你想做既嘢係要默默耕耘既，或者可以

觀迎ig tg astrologyfate 傾下

問題：apply左份工，唔知會唔請到我
性別：女
手寫的字：吞
周圍環境：檯面有$82，洗衣機水聲，廁所沖廁聲

問題: 測戀情，問可否同佢開花結果?
性別: 男
手寫的字: 欣 (佢既名)
環境: 屋企、對住電腦、有冷氣聲、啊媽煲劇聲

準
對方冇再搵我啦
或者係我諗多左

對唔住，巴打，咁遲覆

義字源於我字上有羔羊，羊字作爲和平善良的象徵，加上我字意味 善事由我做起，當仁不讓，有犧牲精神。 而單獨睇我字，我字未自古代工具，象徵自主的權力。

字意黎講，義字代表你買屋一事，有人犧牲較多，而且喺哩一刻多是自願。但犧牲多，代表回報較低，將來有機會會與家人有爭執。

字形黎講，義字被黑影遮蔽，恐怕犧牲者心中有黑暗面，一時間無野，鬧交會拎出黎講。另外，義字下半的我字左上方一撇特別疏離。哩一撇正正代表工具既刀刃，意味犧牲者好似自己放低自主權力。買樓一事，難免心中有委屈。

總括而言，買樓可以，但要放下計較心

至於投資角度黎，義字屬木屬東方，想買邊度既樓?

tg 詳談

宜家我特別做緊睇住宅風水，送住戶紫微命盤分析，有興趣再揾我
astrologyfate

難得同時有人同時間問同一個字，真好

升字正如升斗一詞，升字係量度的單位。十升一斗，係屬於較小量的單位數。

字意黎講，升字代表你感情事上，比較細心/小心眼，每事每細節都容易影響你既心意。揾意中人會比較難

字形黎講，如果升字係一個有柄既勺(如上圖)，你勺小柄長，代表感情路上多勞少得，往往尋尋覓覓，最後收獲不多

幾時會揾到意中人? 就要逆其道而行。唔好計較得失，唔好主動揾對象，係自己多d機會曝光，等人黎揾你。

好似好玄，試試先啦

tg ig astrologyfate

升字正如升斗一詞，升字係量度的單位。十升一斗，係屬於較小量的單位數。

字意黎講，升字代表你升職一事上，比較容易受小事影響。等升職時間會比較長。

字形黎講，你升字勺大 柄長，典型多勞多得。陰影半遮下半字，代表你工作上做係做得，被人睇到既少。

升字屬金，農歷八月(即係宜家)有機會，下個機會係農十，十一月，再下個係下年農七 八月

tg ig tg astrologyfate

吞字可以分拆為天口, 代表人係吞咽嘅時候將口向天 ,不經咀嚼而吞落肚｡ 有氣爭天下之勢。

字形黎講，口字有三個缺口，可能係俾offer時候有d條件未合乎你心意。此求職一事有機會功敗垂成。

換個角度，如果可以接受到條件轉變，份工並無問題。

tg ig astrologyfate
測字 風水八字 紫微斗數

sorry 巴打，遲左覆

祿字可分折爲衣字旁 彔字邊。衣字當然代表外觀外貌，別人旁觀者的看法。

彔字來源係象形字，用一個袋載著液體，液體從袋身漏出。

字意黎講，流動既水爲財，不斷流出，生意最近似乎支出多，最後所得甚少。

字形上，衣字偏大，彔字下部的水亦偏長。代表你生意上可能愛好門面漂亮，支出太多。

小心小心

如果有八字既話，會算得更好

明天繼續
🙏
ig tg astrologyfate
測字 風水八字 紫微斗數

巴打，你網店定實體店。有門面睇風水，冇門面夾八字。

見大家係手足，telegram 少少資料幫手睇下有無大問題

tg astrologyfate

幾準，工作量大

hi 絲打

海字本身來源係解 眾水之母，所有水源既來源，百川歸納既意思。字既左邊係水啦，右邊每字即係人母。

字意黎睇，海字代表殊途同歸，你地去外地工作既性質同係香港做野會差唔多，發展一如以往。

字形黎睇，水旁三點水 上下大小有序，工作一事無大不妥。你海字左上 以及每字上的人都較弱較輕，衹需小心一開始身體較容易生病。

另外，海字既然解作水之母，如果你地唔係做孕婦親子生意，絲打你有d機會海外生子影響工作

問題:心儀的人是否單身?
姓別:男
手寫的字:宛
環境特別的事:我同佢喺澳門某賭場做, 佢一年前升職

問題:心儀的人是否單身?
姓別:男
手寫的字:宛
環境特別的事:樓下面經常有車經過